巴西踢中超個中場夠唔夠料踢英超

幾啱熱刺打法

我覺得作可以試下踢熱刺
可能有機會幫佢地打到歐霸

條友整左容?

食得狗肉多

好似叫祖連奴定摩連奴

奧斯卡呀屌

我開頭都以為 個post係講 奧斯卡

夠料。但未必企穩到陣腳。未來撚